有冇人想一齊去東京

4月尾至5月頭 去9日

利伸 23巴

有興趣tg Tyokogogogo

多謝你啊

你請 ?

請你食餐飯

點解唔搵朋友陪

冇錢唔得閒嚟緊有旅行去儲錢買車

推